# Seleção Java

Olá, tudo tranquilo? Se você chegou até aqui, significa que tem interesse em uma das nossas vagas, certo? Basicamente, o seu código será analisado por um dos nossos arquitetos e se você se sair bem, é bem provável que faça parte do nosso time. Desejamos que você seja muito bem sucedido na atividade quem vem a seguir.

## Vagas

Estamos em constante ascenção e temos vagas para todos os perfis.


## Do que se trata a atividade?

Precisamos que você nos mostre que sabe trabalhar com a stack Spring e Angular. Basicamente a ideia consiste na criação de dois projetos, uma API escrita com spring-boot 2.x e banco h2, além de uma camada Web escrita com Angular 7 usando webpack e maven para empacotar e unir os projetos.

Caso você não manje de Angular, encorajamos que você nos envie a API. Claro, quem enviar a API (backend) + Angular (frontend) estará na frente. Justo não?

### O que será avaliado?

* Todos os requistos devem ser atendidos
* Uso da stack Spring
* Uso do padrão arquitetural MVC (no backend e no frontend)
* Padrões de projeto e SOLID
* Coesão
* Baixo acoplamento
* Polimorfismo
* Uso dos plugins do maven
* Uso do webpack
* Documentação interativa da API
* Evitar código extremamente verboso
* Chamadas REST escritas no Visual Code Studio com o plugin RestClient. Iremos fazer chamadas direta a sua API sem o front também. Precisamos das requisições HTTP já montadas para todos os recursos


### Requisitos que devem ser implementados

* Baixe o arquivo 2018-1_CA.csv por meio do link http://www.anp.gov.br/images/dadosabertos/precos/2018-1_CA.csv e crie uma API REST seguindo os tópicos especificados a seguir
* Implemente uma documentação interativa. O acesso a essa URI não requer autenticação
* Implementar recurso para CRUD de usuários
* Implementar recurso para CRUD de histórico de preço de combustível
* Implementar recurso para importação de csv
* Implementar recurso que retorne a média de preço de combustível com base no nome do município
* Implementar recurso que retorne todas as informações importadas por sigla da região
* Implementar recurso que retorne os dados agrupados por distribuidora
* Implementar recurso que retorne os dados agrupados pela data da coleta
* Implementar recurso que retorne o valor médio do valor da compra e do valor da venda por município
* Implementar recurso que retorne o valor médio do valor da compra e do valor da venda por bandeira
* OBS: Você deve deduzir quais são as entidades do domínio necessárias para completar a atividade, tal como os relacionamentos, etc

### Não entregue a atividade sem isso

* Documentação interativa da API
* Uso do framework Lombok. Afinal, ninguém gosta de classes poluídas

```
O uso do swagger cairia muito bem aqui
```

### Uma vez feito, como entrego o projeto?

* Crie um fork dessa avaliação
* Desenvolva
* Envie e-mail para dmoreira@indracompany.com, gsavio@indracompany.com, bassisx@indracompany.com e rvianal@indracompany.com sinalizando a entrega
* Você possui 3 dias para entregar a atividade. Que comecem os jogos :-)


### O que me desclassificaria automaticamente?

* Commitar sem seguir as regras dos tópicos anteriores
* Sua aplicação não subir
* Não entregar a atividade dentro do prazo estabelecido
